［緊急］7月2 選民登記截止啦

大家今晚睇電視都辛苦晒啦
但係仲有更重要嘅事
登記做選民呀！
幫手叫身邊朋友做呀

大家幫手推